3台 10月完約

續約轉台冇咩所謂
主要keep number用